食完飯

日日食飯時間都諗起以前